陳茂波：香港現時經濟環境已「掛起三號風球」

財政司司長陳茂波出席電台節目時表示，香港現時經濟環境已經「掛起三號風球」，雖然市民可能未覺得風勢很大，但他認為「颱風」將正面吹襲香港，需做好準備，所以政府日前推出多項撐中小企及紓解民困的措施，部分措施以「先訂立、後審議」方式推行，需要立法會撥款通過，希望立法會10月復會後能恢復正常運作，盡快通過撥款。

陳茂波引述數字指，本港已連續6季經濟增長動力放緩，若果7至9月情況持續，今年第3季經濟亦可能出現負增長，技術上會進入經濟衰退階段。他又指過去2個月的社會事件令整個社會很繃緊，不同行業都受影響，政府需努力尋求方法解決政治問題。

我要八字波

到底條廢柴除咗引述素質之外仲識做啲乜嘢
財政司乜鳩都做唔到淨係靠班靚

即係仲未破壞啦

廢話

幾十萬請你返嚟
係要你拆掂佢
而唔係講啲 阿媽係女人嘅廢話

死返去賣粉啦 打靶仔

係咩？但我要明日之後既攬炒級數

唔吹到十號波都對唔住比你地壓迫左咁耐

3號波， 即係成個香港得幼稚園有影響啦

你幾時有見過三號風球有殺傷力㗎

冰河時期

即係話你地班廢青冇撚用
炒極都炒唔起

即係全香港期待緊十號波放假的心情

陳茂波 十號波 攬炒波

所以派錢比幼稚園囉 明未？

咁你唔去搞個颱風而去屌我地開風扇？

出黎講下點改善, 點幫下香港啦, 日日恐嚇, 依家我要同你攬炒啊, 傻鳩

打風要問過誠仔先

咁即係要返工啦

你知唔知香港市民平時係幾恨打八號十號波

香港不嬲有李氏力場 又點會升到八號呢

攬炒

得3號 即係嫌未夠？

打風仲要返工更令市民憤怒

咁大家要加油啦

樓價一日未開始跌都係9up

幾時掛十號中出香港

人地儲地賣地唔做財政司點知

三號風小事啦，咪又係返工返學街照出

可以幫佢煲大佢啦
幫手駭到d師奶唔敢洗錢，加速港爆

十號先講

三號波是廢的

八號係咪可以放假？

香港人最鐘意八號風球
得果三號就行開一二邊啦

你條撚樣唔係話we can survive咩

得個三號就咪出黎9up啦，三號劏房波!
最少8號，最好10號

幾時俾4000蚊?

十號風球再講

即係無影響？
三號風我地都係返工返學行街睇戲！

即係同山竹比仲係差好遠

八號！八號！八號！

有排都未10號

三號波仲要返工，即係無影響。

成班廢人淨係諗住食大陸條水
大陸一有所下滑就仆哂街同埋唔知點算

香城滅亡就係衰係依班人手架啦

想食山竹？
畀夠一百個你

波叔 你識用風球形容 即係打到埋身 根本不由大家選擇 既然係咁 十號波啦喂

+X哥琴日關左力牆啦

佢d劏房無人租？

香港人最鍾意就係八號風

你老味你財爺緊係你諗啦 仆街 掛住屯地

佢啲料同貨櫃碼頭消息一鳩樣

等英國佬派豬肉 等共產黨分豬肉
都唔知佢點可以升到財局長？

屌 三號波即係仲要番工啦仆街

三號波標準應對：一切如常

我都未禁錢 你點知係八號定十號喎

即係未10號啦，8號都未有唔使停課

掛你老闆劏房波，就係你呢挺貪錢貪到出汁既畜牲搞到香港咁。

仆街死全家啦，柒波

垃圾會咪撚俾佢通過 屌你老母派錢俾班中小幼雞

對於打工仔黎講3號波即係冇打風啦

即係同大家講未夠勁呀
大家快撚d撳哂d錢出黎

即係叫香港人做好防護措施，拎錢換美金
放去安全嘅地方？

想唔想見識下市民嘅十八區龍卷風

垃圾波就有佢份 九唔搭八

我地要宇宙大爆炸

我要龍卷風

幾時十號

姐係無壓力囉

香港大劏房？！

問下天文台有咩意見先

我要龍捲風

咁又點呀 你揸住啲地驚啲

叫條撚屌含撚啦 經濟唔好佢會派糖?

三號波咪又係照常返工返學開市

條撚野扮咩，六月前美國可能制裁香港取消香港關係法，人心惶惶之際佢話we can survive話香港人食草都唔怕

幾時黃雨

掛起陳茂波

我要攬炒

佔領Facebook
走出同溫層，日日做文宣

輿論戰

貨幣戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

政府起風政府掛波

呢d事你地內部傳閱咪得，洗撚同我講

掛咗陳茂波先啦

有乜好驚，要驚都啲有樓嘅驚先!!!!!

8號波咪放假囉

十號都唔怕啦

大交合最識掛低波
三號即颶風級數
差在未有龍捲風 皇天擊殺

on9比喻
個台風係你地整出黎架喎

咁就要「落波」啦DLLM!

佢知唔知大部份打工仔最想打幾多號波 ?

on9仔 三號波= 沙士？

八號點夠，起碼要十號

未到10號

咁先3號

各位手足,佢叫我地要再努力去到10號呀

得三號波咋，起碼要八號啦

屌 姐係仲要番工

一年都唔知有幾多次3號波啦戇鳩

你打十號波香港人都照返工架啦

大交合表現恆指23000先叫一號波

條友知唔知香港人最鍾意就係八號十號波

仲未十號風球

你個名

九龍灣atm 仲有美金，大家撳爆佢

算啦 波叔已經唔錯 諗左個三號波比喻已經好勁

痴𠹌線，攞我地啲錢亂鳩咁派，直情打到8號風球啦！

屌你老母團地波，成撚日係到靠嚇
唔撚見你講貿易戰？根本依家全世界個經濟環境都係咁
推幾條垃圾政治就以為自己做到野

紓解民困？笑撚死人咩

大交合表示黃雨都未出

多謝鼓勵，我地會繼續努力（邊人打工仔淨係想三號波？）

三號波? 我地覺得一號波都未有喎

屌，字字慳鏘句句有力

我要香港十號風球 大家一齊攬炒 好唔好

特首話三號波係平靜 大家要照樣返工

十號風球都要返工啦
靠劏房搵食咪得囉

三號波咁弱就咪拎出黎講啦

幾十萬請佢返去做財演咋

8號唔駛返工都照出糧先講啦

我要十號呀

大家要諗下點樣先可以推翻呢個政府
我地現階段都仲係比政府強姦緊 唔好放棄思考

想暗示我地未盡全力
努力推到8號波

根據過往經驗十號第二日都要番工, 對no stake 黎講幾多號都一樣

山竹再講

我要十號波

三號波姐係要繼續做野，無得收工

八號風暴
在早會中我禱告

十號先同我講

香港地係八號風先有人理

3號咪又係要返工

屌 請佢番嚟報新聞咩

係三號波
不過搞風搞雨嘅係中共！

哦

我要山竹再臨

表示係中資公司做野 好多客都cancel左唔黎香港做生意了

我要天鴿

八號風球都係約人打牌架啦，十號都去睇浪，吹到冇路行第日照番工，講埋啲廢話就覺得自己有見地黎多啲連登啦波仔

竹荀波得唔得呀

攬炒啦屌你老味

極端暴力恐怖主義先三號波
快啲上八號 全力支持三罷

陳茂波掛起三號波, 幾時可以掛起陳茂波

10 號 10 號 10 號 誠哥唔好插手

818 維園集會見 純和理非

三號風球喺香港定義即係一切如常，風平浪靜

十號超級颱風 幾撚時到啊 屌你老母

大交合掛起陳茂波先驚喇

條癈人淨係識搵9港人笨柒益大陸人,叫佢快撚啲仆街啦。

三號即係無料到啦，明嘅司長

呢件蛋散仲有咩資格出聲

想要10號

真係唔知點解呢條憨鳩會做到財爺

3號即係無事啦
繼續番工啦

波叔，咁你份糧用來做咩
咩都唔到， 我係老細， 炒左你啦！

我要攬炒！

整舊山竹睇下先啦

香港經濟已經掛起陳茂波

我想問六月頭（第三季度）先開始有遊行示威
係點樣影響到第一第二季度既經濟數據

第三季又未完 都未有數據研究呀

就算十號風球都係停兩日經濟啫！咪當放個長週末假期！

攬炒啦

好呀，吹撚死你班仆街就岩喇

即係仲要返工

全部都係廢話

十月想開立法會喎

咁換定外幣先，thanks

根本佢對經濟一無所知
有咩資格掛風球

香港人一向最鍾意八號波

我要金融山竹

Chernobyl

俾個龍捲風黎洗下牌先啦

8號風/黃雨水浸都阻唔到香港人翻工 唔係覺得3號風阻到香港人呀？

即係資金要避險,換美金保平安

點解唔去天文台做？

10號山竹 得唔得先？

三號波?我要龍捲風呀

三號風球都仲要返工、返學
者係無事發生啦 目標十號風球

三號波 我地會熱烈祈求八號

歡迎海燕來港

快撚d la,我等10號以上毀滅性天災

冇十號波都唔收手

自己唔解決問題怪市民?
排隊上位既政府制度真係垃圾

我屌你老母啦 你啲錢派左去邊啊

on9 有李氏力場驚春咩?

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

「先訂立，後審議」好得人驚嗰播，淋鄭啲送忠、廣電條例係咁就全部人食得💩⋯⋯

10仔咗好耐啦頂

sars之後整個萬惡嘅自由行出嚟先叫做入咗風眼咋
始終都會有再吹嘅一日
而嗰一日就係而家囉

三號波、黃雨，啫係未收得工返屋企啦

上CAT 5未

三號風球都係要返工
即係大致正常啦

我要十號風球

我要溫黛加山竹加天鴿！！！黎啦！！！

我要八號

香港掛起陳茂波

死左6個都係3 號?屌你啦

10號先出聲啦

3號風球都係要返工 不了 我要10號

財政司司長陳茂波出席電台節目時表示，香港現時經濟環境已經「掛起三號風球」，雖然市民可能未覺得風勢很大，但他認為「颱風」將正面吹襲香港，需做好準備，所以政府日前推出多項撐中小企及紓解民困的措施，部分措施以「先訂立、後審議」方式推行，需要立法會撥款通過，希望立法會10月復會後能恢復正常運作，盡快通過撥款。

陳茂波引述數字指，本港已 連續6季經濟增長動力放緩 ，若果7至9月情況持續，今年第3季經濟亦可能出現負增長，技術上會進入經濟衰退階段。他又指過去2個月的社會事件令整個社會很繃緊，不同行業都受影響，政府需努力尋求方法解決政治問題。

政府唔做野, 又關我地咩事
We have no stake in the society

點解但樓價硬過鐵，ccl 跌左有冇2%?

大波嘩